其實耶穌係個毒撚嚟

食個飯都無人想坐佢隔離

要靠派餅同派魚R fd

啲超能力根本就係毒撚ff

合理推測

聖經由頭到尾根本就係個毒撚喺度鳩up

屌

隔離條女唔撚so佢寧願同隔幾個位既咬耳仔